艾莎門 Elsagate 的幕後驚人真相（上）

越睇越心寒⋯⋯

【達人專欄】是邪教，還是商機？艾莎門 Elsagate 的幕後驚人真相（上）

早前預告的 HASSSH 達人專欄正式登場！打頭炮的是 恐懼鳥 Scary Bird 對艾莎門 Elsagate 的深入探討。究竟這些怪異影片背後隱藏著甚麼目的呢？ 一連兩集為大家解開謎團！

文章連結：

個page 好難睇

要copy paste條link去其他broswer睇

fucking design

是但啦⋯⋯
篇文好撚恐佈

Pish

近排係youtube打某d keypoint都仲係會出到類似Elsagate 既片
真係好撚心寒

點解垃圾youtube 可以仲有

不如你貼出黎啦

下呢？

對野好正 ig??

老子甚麼鬼也不怕

IG?